[秒經] 邊間激光脫墨好

有兩粒2-3mm Budget $1500
見親d post都話鍾xx 係咪真係咁好
仲有無其他醫生都好架

係鼻翼位，6mm左右
搵邊個脫好，鼻脫完會唔會變形
有冇人有經驗

Beauskin到脫都唔錯 脫左3粒

幾錢

我3粒都算細 大約800$ 一粒 補脫唔洗錢

我係旺角d美容店脫 $80蚊 過左差唔多成年 無印無紅點

脫完之後結焦要結幾耐先甩?

有冇人脫過呢個位